有線：中大學生會會長蘇浚鋒就臨時禁制令申請提出上訴 法官即時駁回上訴

真係笑話黎

即時駁回

香港法治有險可守

法治已死

仲話法治之都

法治之死 將令香港發生 8964 2.0

香港人做鬼都唔會忘記

TWITTER 戰線準備宣告法治死亡未 政府申請乜都批

我想知邊個官

即時駁回？

法治

早就變左人治社會啦 仲有險可守

屌你老母啦梁家傑仲有險可守

楊onq

公安仔例既無敵，無得解

公安條例，sor

有律師講兩句？

上訴都即駁回

會唔會代表埋可以進入埋私人地方？

如果住半山開party 會唔會俾狗告非法集結？

因為執行禁制令既都係狗

痴鳩線 依家只係叫你拎番張搜查令先入去拉人... 有錯咩?

會 告你咩都得

一早知唔會打得入 因為從頭到尾都係合法(合唔合理睇你點睇) 申請黎係要俾人覺得法治已死 火上加油

邊個官

有巴打講得啱

連法官都唔敢殺
仲想信司法公正

唔好再咁天真

【美國獨立戰爭】只求自治，不求獨立！後燒法院，再斬英官！

同一個

陳嘉信

推上國際

推上參眾大佬知

推

今日同大家講個笑話 香港有法治

仲盲信，跟住班人血饅頭律師再靠民陣基金猛咁食人血饅頭，袋袋平安話比人知我黃架架

如果法治已死
律師黨冇得搵食架喇
死都話仲未死有險可守啦緊係

食屎啦狗官

紅色法官

香港法治真係國際笑話黎

over my dead body

有無制裁班狗官既地方

有險可守

點可以放棄、人地一生人既成就就係讀law，而家同佢地講原來讀返黎既係垃圾？

哦

黑警見你老婆正，爬埋上張床都得

關鍵一席可以交個dead body 俾我地over 未

係時間老豆搵官

冇得駁嘴 走

下..即時駁回?
換第二個申請有無得諗，聽講泛民d律師d point好廢

吊緊咸水

法治????

甴近平

警甴

聽都未聽就即時駁回
司法毒辣

法治係信仰，覺得法庭法官係至高無上，不可挑戰，係好錯，覺得所謂法治一旦打破就返唔到轉同引起災難亦只係大部分「文明人」、政府法律界人士虛妄既幻想

法治有效只適用正常情況，我相信無香港人會覺得香港而加係正常情況，明顯而加所謂既現今「行之有效」既機制包括法律體制係香港而加情況都係失衡同唔符合現實

係咪我無知？
上訴要返原本個官批准係咩邏輯？
即係話我想反對你嘅話，首先要你批准我反對你？
晌普通法嘅世界咁係正常定係得香港係咁？

陳嘉信

機場禁制令延長秒批
審都唔撚洗審

中大唔批不意外

CLS 上訴都唔俾?

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

駁回 咁係咪要搵人再申請過禁制令

有冇解釋點解唔批呀

可以即時搏回咁勁

"他於1962年在香港出生，1984年於英國倫敦大學學院取得法學士學位，1985年通過英國法律教育委員會的大律師專業試，1985年分別在英格蘭及威爾斯（中殿律師學院）及香港考獲大律師資格。1995年在新加坡最高法院獲訟辯人的資格。他於1986年至2013年期間私人執業，2013年獲委任為區域法院法官，今年年初獲委任為高等法院原訟法庭法官。"

香港出世，又接受外國高等法律教育，都唔明點解係紅底
中共已經收買控制曬香港法官

第245章 《公安條例》 ── 第33條 在公眾地方管有攻擊性武器

(6)警務人員如合理地相信 ——
(a)在任何地方有人已犯、正犯或可能犯第18或19條所訂的罪行；及
(b)在犯該罪行過程中曾經使用或可能使用攻擊性武器，
該警務人員可在該地方的附近範圍內，於公眾地方截停和搜查任何人，以確定該人有否犯本條所訂的罪行。 (由1995年第77號第12條代替)

可以唔洗理私有產權，入屋一個個單位爆門入去搜都仲得，唔比入即拉，完

#手足提醒 #戴罩戴罩戴罩 有記者係咁影人 手足小心保護自己

讀屎片就真係讀屎片

法院只係政府既工具

香港軍政府當道
邊撚到會有法治

有冇twitter 推 唉

陳狗

簡直賤種之王

佢地咪放棄左對法治既堅持
堅持既係佢地個飯碗咋

利申LAW撚

同中共一樣，基本法就寫得好靚，但係實際上公安條例先係大曬

因為香港做律師做得勁
真係搵到好撚多錢

做法官限制又多 要求多多
例如飯局 收受利益 交友之類都會麻煩好多
對比返律師個收入同相對無咩限制來講
正正常常都唔會做法官

燒法院

唔好燒法院

狗>公安條例>基本法

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

即時駁回，就係唔俾你有機會改變局面
次次都係我地劣勢，仲話唔係三權合作？

其實 法院法官都名存實亡 咁如果發生___________ 咁被捕義士開唔到庭 咪變相無罪?

一早已經估到無得打 因為大大條公安條例同警隊條例係到

明白哂 多謝將香港推到好似烏克蘭咁

有炮就係法治

咁嘅話起碼都知發生咩事啊
依家啲狗係會的鳩個老婆去狗屋
女女女完之後過幾日被自殺/墜樓啊
衰撚過北韓
咁撚樣叫有險可守
屌林奠老母

做show都廢事做， 直接駁

三權合作
愛蝈者治港

叫校長申請